如果和你宵用網站形式賣...

就咁睇好多地方都因為地政唔批搞唔成，為咗唔好浪費訂咗嘅貨，呢個可能係一個辦法？